<p>Nous avons installé un système de Newsletter. Inscrivez-vous pour être régulièrement tenus au courant par e-mail des news du site. C'est le meilleur moyen d'être les premiers informés de ce qui se passe. Les abonnés à la Newsletter seront priviligiés car ils bénéficieront de certaines exclusivités : screenshots secrets, infos inédites... notamment à propos de Zelda Solarus 2 !</p>

<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/newsletter.php">Inscription à la Newsletter</a></p>